阿仙奴反勝，老衲永遠離開連登

買好多？

GUN

又唔洗走

收嗲啦你假老納

上次中唔撚走

抵你今次唔中